親眼看見，9月19日平田自殺事件整合

大家好 我是借朋友acc 請見諒

在9月19日，下午6時04分，我正從家行去藍田地鐵站，路過平真樓，發現只有一條小小封鎖線，我不為意進了去，只見一位藍衫警員(禿頭)在旁俳迴，我在大廈底層個凹位看到一個被黑色膠袋蓋住既人型物體，垂直平瞓，附近沒有血跡，覺得有奇怪，因趕住走既只影了一張相走，之後在藍田fb群組才再確認有人曾經自殺

在藍田fb群組，都有唔少街坊都指出有巨響，可證明是由高處墜下，我實地再看一次，這十字型公樓是沒有可能由單位內或樓層末端跳。

有其他街坊影到較高清的相片，死者的衣服下部分有紅色，有機會是軀幹直接撞，所頭和手是完整的

在20/9，我見到命案附近的位置被灑上了很多消毒劑

我覺得有奇怪/疑點的地方

1.時間點
有不少新聞都指出3：48pm已經跳左，為何約左6：10-6：20才回收屍體，照理來說，由觀塘警署坐車上黎唔會過10分鐘，藍田醫護所旁既消防局應該5分鐘到

2.警方做法
1.死者橫卧在有蓋行人路上，但警方都唔可以為左旁人觀感而隨便移動屍體到安全位置，我雖然唔知規舉，但移動屍體點都係救護或食環，但現場只有1個警察

2.只用黑色膠袋蓋住(唔係包住)，唔用黑色帳篷

3.為何只見到一位警察，宜家咁既時勢點都應該2個人一齊行動

4.用搜尋器搵平田自殺會搵到3單，前2單都會簡單提下死因背後既原因和姓氏。不過近期好多單都無，包括這單，難免會令人諗到警方有野隱瞞

5.死者動機奇怪
以下只是我的主觀推測，死者自殺應該是不希望影響到其他人，為何選擇放學後跳？而跳的位是有蓋行人路,其實很容易錯位既整傷無辜途人

6.如何成事？
根據其他帖，巴絲上天台調查，全部都是新式電閘，不容易打開，但現場係無一個電閘有被破壞和撬的痕跡

結合以下各點，就如天倚話唔好比仇恨遮蓋雙眼，我都唔想大家亂扣帽子話一定係差佬做。
不過好明顯警方係執行命令有問題，隨便移離屍體，明明有疑點，警方都選擇草率結案。
最後，願近期各位死者安息

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請問死者皮膚顏色有無異常？

幫推

推俾有留意嘅人睇

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

好可疑

Push

平台好易斷屍。。。

連登神探

黑狗殺人機會有99.99%

點解即刻有屍斑

Up